懷疑有警甴盜用被捕/被殺者手機，請連仔做野

0214 上水彩園邨彩華樓有人跳樓

呢個post有人證實左 賴屎牛丸 原本係文宣ac，然後突然變左班綠曱甴口吻

0214 上水彩園邨彩華樓有人跳樓

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0214 上水彩園邨彩華樓有人跳樓

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0214 上水彩園邨彩華樓有人跳樓

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又發現有文宣手足死左遭人盜用ACC

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

過去2小時已經2宗墮樓案

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見證21號

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日本老兵：強姦女人很平常，習慣了

#330 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

連仔係咪有ip record?

手足

連尼住

巴打係咪應該開去站務台

巴打去站務台開多個
係站務台開應該會快啲見到

連仔打緊丁？

連仔咁耐有做過乜嘢？

pish

#7

我超過左每日發貼上限，巴打幫手開？

我超過左每日發貼上限，巴絲幫手開去站務台？

放心
連狗彩你有味

連仔邊會理你

追蹤左樓主

呢個post唔係已經站務台？

好好玩牙，留言幫手推post, thx

呢個就係忽然變綠曱甴語氣既帳

sor

求下連仔做野啦

連仔，快d強制logout 一次啦

所以手機登出晒 唔好有密碼

波已開
請問瀨屎貢丸(會員#210822)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請列舉連仔咁耐以黎做過嘅任何一樣嘢

佢彩你都有味

P牌，停廣告？

連仔咁耐以嚟咩都冇做過
呢個ac都唔喺第一個比班狗偷嚟用嘅ac

都唔知做咩喺都唔肯強制登出
如果真係怕啲人入唔返自己個email
可唔可以早啲叫人入自己pw改咗email先
再強制登出

強制登出

LorraineC
似俾国安捉入去強姦兼且強搶佢account
澄清返而家係本人只不過係因為国安狗歸還咗個account但係威脅住佢

個ac唔見咗

有關部份會員懷疑「瀨屎貢丸」帳戶遭人盜用事宜